28 de noviembre 2019

Amiga

Ese día del acta MR-2019/10-01, en que Matías no estuvo, acordamos hacer un resumen de cada clase y compartirla
mediante un canal de consulta común al curso.

Esperemos que te sea de utilidad, aunque sea en la distancia.
